## Ein Verbot kann eine Sucht erzeugen ...

Ich rate, dass es um ein Verbot geht.
Um ein Verbot, in die Beiderseitigkeit mit einem anderen Menschen hineinzugehen.
Dass es dir nicht erlaubt ist, in Intimität in dir selber zu sein und in der Beiderseitigkeit = dich zu vermischen in Vergnügen und im Genuss mit einem anderen Menschen sexuell.
Und daraus entkommst du durch die Selbstbefriedigung.
Und deshalb machst du dich davon zu der Selbstbefriedigung.
Das ist nichts was du wählst.
Das geschieht auf einer Autopilotsebene.
Und es ist nicht so leicht, das zu steuern.
Du brauchst dich um deinen Autopilot mit Liebe zu kümmern, weil er meint, dass er dir hilft durch die Impulse, durch die er dich steuert.
Auch wenn es Suchtimpulse sind.
Wenn du sehen kannst, dass es die Liebe des Körpers zu dir ist, dann kann es sein, dass du licht und froh wirst, anstatt Angst zu bekommen.
Und dann kannst du einfach darin bleiben, stille stehen, nichts tun, bis es vorüber geht dieses Mal.
Und noch einmal machen, und noch einmal machen, und wiederholen, bis es sich selber auslöscht.
In der Weise, dass der Autopilot nicht anspringt, so oft.

Es kann auch ein Thema sein, Schuldgefühle wegen seines Triebs zu haben, dass er gleichgestellt wird einem Übergriff beim Partner.
So dass Männer ganz einfach kein Anzeichen haben dürfen, dass sie einen Trieb haben.
Frauen machen von ihrem Trieb oft gebraucht, indem sie bezaubern und verzaubern, und die Großzügigkeit des Mannes gewinnen dadurch.
Und dann bekommen sie schlechte Gefühle in sich selber, wenn sie einsehen, dass sie einwilligen müssen, Sex danach zu haben.
Nicht weil der Mann sie dazu zwingt, sondern weil ihre eigenen Schuldgefühle sie zwingen.
Ich kann da völlig unrecht liegen und deshalb bist es nur du selber, der herausfinden kann ihn dir selber, was es ist, wovor du flüchtest.
Manchmal kann es Trotz sein, Trotz dagegen, dass du meinst du musst Dich anpassen dem anderen.
Aber das brauchst du nicht.
Weil du selber das gleiche möchtest, so kannst du ihn dich gehen und dir bewusst sein, dasa
oho!, yippie!, dies möchte ich.
Und dann ist es deins, und autonom dein eigenes.
Weil du es selber möchtest.
Und da gibt es die Unterordnung unter den anderen oder die anderen nicht.
Auf diese Weise kannst du aus der Falle der Anpassung gehen.
Dann wird es mutual und das ist beiderseitig, ohne Bedingungen, bedingungsfrei, unbedingt und zur Freude von euch beiden.
Und es hört auf, wenn eine von euch etwas anderes machen möchte.
Und das ist ganz befriedigend.

Kann es so sein, dass es dir nicht erlaubt ist, das Geschenk entgegenzunehmen, das andere geben, indem sie dich wollen?
Dann musst du einfach entkommen und da kommt der Zwang, sich selber zu befriedigen.
Wie gesagt, ich rate nur, aber spüre nach, ob etwas in dir anklingt, sodass du ahnst, wovor du flüchtest.
Vielleicht ist es ganz anders als ich es sage.

Wenn der Sog anspringt, lass ihn dir fühlbar sein im ganzen Körper.
Schließe die Augen und genieße die Kraft des Soges.
Und bleibe in ihm bis er von selber ausgeht.
Das tut er, auch wenn du dich selber nicht befriedigst.
Probiere es morgens, wenn du aufwachst, und der Sog ist da.
Bleibe liegen und lege die Hände auf das Herz, spüre die Wärme, die unter den Händen entsteht.
Sei in dem und genieße die Lebenskraft, die du im Körper erscheinen spürst.

Abends, wenn die Frau kein Interesse an Erotik gerade hat, dann tue das gleiche.
Leg die Hände auf das Herz, verlebe die Zeit dazu, die erotische Kraft zu genießen.
Lass sie da sein und dich inspirieren.
Sie geht vorbei und du schläfst wohl ein.
Manchmal weckt sie sicherlich auch die Lust deine Frau.
Dann wird es vielleicht anders und das ist erfreulich für euch beide.

Wenn du trotzdem spürst, dass du gezwungen bist, dich selber zu befriedigen, dann kann es sein, dass du die Hilfe eines KBT Therapeuten brauchst.
Dann kannst du Übungen bekommen, die dich ableiten, damit du mit der Zeit befreit wirst von dem Zwang an sich.
Es ist eine psychische Aufhängung, eine Sucht, genau wie alle anderen Süchte.
Und das an sich kann ein Entprogrammieren nötig haben und so ausgelöscht werden.

<div class="handwritten">
 Danke der Antwort.
Ich werde es weiter erzählen dem Menschen, der gefragt hat.
</div>
